有無師兄識寫C# 留低tg，薄酬

功課？

Hello world 算唔算？

呢個post

呢個ID 笑左
一定係高人
樓主黎跪呢個巴打啦

C#

睇黎呢位巴打都係高手黎

vb 得唔得?

Music C#

打去Microsoft啦

你留低TG
我轉頭搵你